   	Всем привет! Начало зимы мы решили встретить маленькой приятной новостью для тех, кто пишет публикации на «Хабрахабре».



С сегодняшнего дня мы изменили условия участия в Программе Поощрения Авторов (ППА).

Раньше каждая ваша публикация в профильные хабы, набравшая +50 единиц рейтинга, приносила вам 1000 рублей (+ по 1 рублю за каждый балл рейтинга сверх тех +50 баллов).

С сегодняшнего дня в Программе Поощрения Авторов будет участвовать каждый пост (в профильные хабы) с рейтингом от +30 – он будет приносить уже 1500 рублей и по 5 рублей за каждый балл рейтинга сверху. 

Спасибо, что пишете интересные публикации!

Другие изменения на «Хабрахабре»:

– Увеличен размер шрифта публикаций;
– Добавлена поддержка вставки твитов тегом <twitter></twitter>:
— Алло, это техподдержка аппаратов искусственной вентиляции лёгких? У нас проблема!
— Пробовали выключить и снова включить?— Хабрахабр (@habrahabr) 17 ноября 2014

– Добавлена поддержка вставки видео с ютуба с таймштампом;
– Немного переработан профиль пользователя: вместо невостребованной вкладки «Подписчики» теперь три более важных вкладки: публикации, комментарии и избранное пользователя. 



– Другие мелкие исправления.